其實做野多唔多需要普通話？

之前見果份工in既時候要考普通話，最後講到一舊舊咁

中資
大陸同事多撚過香港人

我間公司一半以上大陸人, 雖然佢地黎左10年香港,但都講唔正廣東話

between, 大陸人真係好撚無教養,成日自己行埋黎攞你D野黎睇, 幾撚想當面屌7佢

屌你一半新移民
做邊行呀

我果度果d幾正常
同香港人差唔多

最後間公司都冇俾offer我，可能我d普通話實在講得太seven

基本上大部分工都係要兩文三語咖啦

我就係講野唔係好掂，所以先去做IT狗 ，我只係個小毒J

D客咪一樣係大陸人

完全冇需要，英文永遠第一語言

中資上市

之前做開果間都有成半香港人, 而到好似日日返大陸咁

要似你果D同事咁先玩得埋, 唔係日日食自己算

中資 中港比例八二
日日返大陸咁款
返工食飯都講普通話
好唔真實

之前有篇文講, 之前行中環,個個都英文, 今時今日行中環, 開口埋口都普通話, so sad